有無智能手環推介?

求平靚正既

價錢就仲個feature 計

基本:
1) 時間顯示
2) 防水(IP78)
~$400

如果可其他功能又值既,我唔介意再多少少

PS. 大陸雜乜牌都得

點解fitbit alta hr 唔防水架

唔防嫁咩

小米小環2

唔游得水..

g6/s8

Garmin vivosmart
~$1000

lenovo新個隻g03 海外購連運費200蚊